想問澳門邊間自助餐好食

旅遊塔旋轉餐廳得唔得？

銀河好似唔錯

JW萬豪

可唔可以肯定d
你食過未架

多謝巴打推薦 睇睇先

試過既朋友都話正
不過自己就未試過
之前幾次想訂位都訂唔到 （唔知關唔關旺季事

羣芳？

Mezza9

食過美鳩梅

你香港訂定去到先訂

mezza9

垃圾

正常囉 未去到好好食
都係推jw萬豪

除咗呢兩間其他都係垃圾

MGM 貴，但多嘢食
巴黎人 （有超大碌蟹腳、煎鵝肝，但無蠔）
Banyan Tree Saffron (有蠔，款少但精緻）

咁都叫正常

食過好多間
真係呢間最好

中午做到兩舊水都唔洗 算正常
但唔推薦食群芳囉

如果食特式D

推介你食皇雀印度

人又少又超高質

好多間中午都唔洗兩舊啦

例如？